bmw 1系車主有冇呢啲問題

13年118i，成日話我冇偈油，最近仲成日話水箱冇水
有冇人知點解決同要整幾多錢？
利申: 咩都唔識想學下野

留意下停完車第二朝個車位有無油漬水漬先

就係好奇怪咩都冇

燒錢嘅開始
著得燈都係有嘢要整
油加水
5位數

睇黎 放手比較好喎

可能是燒偈油，通病來
俾車房睇吓係燒定漏同嚴唔嚴重
唔嚴重，用傑身啲嘅偈油，情況會好啲

你逼engine叫n13 出左名係會漏油漏水 拎比車房搞一萬幾千執晒全車水路油路又有排揸

建議放咗拒算
如果油加水路要整
條數唔喺講笑

以前揸過130i，兩星期食咗我一半偈油
賤價放出